玩膠不嬲係兩登傳統黎

入鄉隨俗
比人玩下以後咪識分 有咩好鬧
唔講仲以為連登得返政治
成個壇無晒樂趣同多樣性你地就開心？

惡到
苦中作樂下都唔得

咪同我講比連登仔呃到
所有news都應該多次驗證
你唔識分真偽仲用咩互聯網

成班人搶道德高地

得

單機慢慢玩

屌你老母

知唔知點解比人屌兒登
唔係因為玩膠
係因為太多真心膠

主要係而家多咗好多人睇連登攞資訊
佢哋真係唔識分

留名睇舊會員比新會然逼害

Be water 係呢啲位都適用
玩都要識放識收呀

同意

成班認真膠 掩護識唔撚識 你地平時講野好多人都犯左法

收係ok
但出面d人講到玩膠就錯就係鬼咁

大是大時候你玩膠?

#228532
學下入鄉隨俗
信我 我發夢企得前過你

打緊仗啊DLLM
搵啲咁嘅嘢嚟玩

玩膠我唔反對，甚至好支持

但玩撚到義士有機會俾人拉就仆街

玩都要有程度輕重之分

多真心膠代表可以玩？
忽撚左？ 咩野時勢仲拎而啲野黎玩
只要呃到一個自己人出去已經可能產生蝴蝶效應令成個運動因此失敗
你仲好意思拎而啲野黎拎優越感
我唔理個啲人係鬼定on9 一次過block撚哂唔洗煩
少十幾個而啲人總好過少幾百個義士

根本就唔係玩 我係警察的話只需要係度求其搵兩搵 大把料入你 你未繼續認真

好心啦，柒左就拉返高登個名返黎

含撚啦你
有好多人係近排因為反送中先開始玩連登
你哋玩果陣有冇用腦唸過會唔會fake到自己人架？
我屌
做錯仲要理所當然咁
你俾班高官上身吖
我diu

重點係好多手足都信咗出咗去
呢個時候玩膠對件事有咩幫助？

得啦 擺夠義士上枱啦

代班on9仔講對唔住
但唔好因為班傻閪而下次唔出啊

你今晚又唔L係出 你又fake9人出 onL79

推 支持日日玩膠

個個都話有人被騙出左金鐘
證據？圖？

玩唔係問題，但依加香港係會進入倒數狀態，可唔可以認真少少，如果輸左以後乜撚都唔駛玩

be water 原來係口號
fact check 原來又係口號
如果講嬲, 依兩樣我仲撚嬲呀

而家連登係反送中行動最大嘅網絡平台
就係比你地班假膠搞到召集力減低

去 uwants discuss babycondom 囉

你估 連登上埋 nows 新聞 係好事 ?

兩登不嬲玩膠 但大事大非亦有分串
適當時膠就好笑 唔啱時候就戇鳩
咪撚扮老屎忽

我老婆無上過兩登， 直係分唔到曲直， 而家咁多新會員，唔好玩野住。 新會員記住乜消息都fact check左先， 呢度好多鬼㗎其實

分寸

哇意見唔同又捉鬼

玩你老味，真係有人出去出事咁點

係因為唔識分時候玩膠

連波台賤畜都好過你

(Show Blocked User - 沒有偶然)

有份玩既拿拿聲自覺去推番d重要 整合post上黎
我都有對唔字

出面有太多類似post，後面就唔好覆

無晒樂趣同多樣性就要咁玩？ 玩都玩第二樣啦屌你

正經野呀香港前途呀屌你老味 玩玩玩
用腦啦